申請左政府時薪訪問員既入一入黎

想問有無巴打已經收到通知？
等左咁耐都未有回音係咪姐係已經無行

心急人上

係你就係你，唔洗心急

咁如果無都要時間搵過第份架

你見工一份一份咁見架? 咁如果一直無消息你一世唔搵下一份?

之前好似有post話出左interview

我幾日前已經收到interview

唉 做緊炒散 等收通知

23號就出左啦

今日in左6月尾有通知

想知In啲咩

今日先IN完 見到好多靚女

做TEST
1.讀中英文 各一段
2.翻譯地址
3.問你知唔知某地方係邊
4.其他就係無聊野同問關於你工作經驗既野

好似好難咁
翻譯個度係中譯英？

英譯中

今日2pm

好想做
點解連interview都唔畀我去

我都係 咁都抽唔中我